旺角邊度有得print相??

想問下..如果我淨係print 1 張3R 1張4R
會唔會可以即拎?

fotomax

旺角冇得print，你返屋企啦

fotomax 有不過最少10蚊